---
title: Flybyte Conexões
type: partner
category: platinium
website: 'http://www.flybyte.com.br'
logo: /images/partners/flybyte.jpg
socials: []
---

A Flybyte nasceu em 2008 com o objetivo de trazer internet de qualidade a cidade de Taquara. Desde então, ampliamos nossa área de cobertura e hoje atendemos 5 municípios do Vale do Paranhana: Igrejinha, Rolante, Três Coroas, Parobé e Taquara. A excelência no atendimento é um diferencial da Flybyte, conhecemos as necessidades do mercado e procuramos atender os nossos clientes com rapidez e eficácia. Pensamos de forma personalizada, onde os flys não precisam se preocupar com os Megabytes que possuem em seu plano.

Conheça mais sobre a Flybyte aqui: [http://www.flybyte.com.br](http://www.flybyte.com.br). 

Acompanhe as novidades (incluindo sorteios e promoções) aqui: https://www.facebook.com/Flybyte/

![flybyte](/images/partners/flybyte.jpg)

